徵絲去聽今晚aga x supper moment

因被女友要飲但我又想去聽但又唔想哂左個位，有無絲今晚得閒去？

有意加tg詳談，無歪非份之想，非誠勿擾。

又黎徵絲 歧視男人？

男徵男去，感覺會好奇怪

不喜勿回